尋晚發夢夢到制裁CCTVB最有效方法。

1. 大家如果返工或者出街食飯見到茶餐廳播放無線新聞。你哋可以有禮貌哋解釋俾老細聽無線新聞已經臭曬名冇咩人香港人鍾意睇，如果繼續播放無線新聞可能會嚴重影響其生意。強烈建議轉台，如果唔聽你自己就走去第二間食。

2. 將支持CCTVB餐廳名放上來我哋去open rice 同 fb 教佢轉台。

想要多啲人知道事實正相一定要將CCTVB嘅影響力減到最低。

希望大家同心協力，夢想成真。

全民轉台

除左愛回家都無人睇嫁啦
Ko佢愛回家先啦